有人係連登挑撥和理非同勇武天兩派手足

無論贊成衝定反對衝
衝立法會都已經係事實
意見實會唔同，但重點係唔好再互屌
過去半個鐘突然大把post 企係其中一方
然後再出語氣強硬嘅post去屌另一邊，大家唔好中計

Push